[COYS - 摩佬第一戰] 熱刺球迷吹水區176

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

點啊 邊個post ar

呢邊啦

用呢個啦
我唔記得改番做176

想睇兒子同daddy抱埋一齊

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

好

老豆頭先訪問話要大力臣諗清楚自已想點先

左son右lucas 我地講左幾撚耐

3個鋪有2個都關dier事

Jose Mourinho on Christian Eriksen's future at Tottenham Hotspur:

🗣 "Our future is very important. I need to understand what is in Christian's mind or heart and we have to make the right decision for the club." #THFC

普爸

好快就睇到摩近呢十一個月練左咩新戰術

肥普都用過
但佢試唔好

講數開始

泊旅遊巴變泊雙層巴

因為太撚勁

肥普收入中間 雙翼唔係拉邊 講都晒9氣

每個po都置頂呢張相得唔得

如果唔佔中可能效果好啲嘅

push push

雙層
4肉腸第一度屏障
再4後防夾爆佢

始終肥普慣推兩閘拉邊
搞到塞哂係中間

Respect no poch no mou

希望得啦

DADDY

Agree.

Agree

真係condom

下個post記得擺番依張圖係頂

普爸呢
我要普爸

懷念肥普

樓豬假熱

留名睇章魚咀派膠

Lucas moura first goal at 6

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來西咸個龍派膠勁過隊長幾倍

其實熱中堅都30,32，續唔續約都無所謂啦

this lm

btw ssg連後備都冇

跪求lin

新人 睇第一場熱刺
希望順利3分

邊個

我係摩迷，希望熱迷理解商業作用！

摩佬第一場買now day pass啦

你睇埋後備中堅咩表現
你就會明白點解我哋會咁堅持要續佢兩個

屎屎龍掛

Sessegnon

好陌生好唔習俗

有無LINK

習慣

係時候再上一層

窮呀

COME ON YOU SPURS!!

真心膠問題：洛里斯去左邊

Thx bro

去左倫敦

加油呀

重傷到下年

傷了

Kane係咪會cap落去

傷 抖兩個月

叫定先
Daddy out

COYS

好唔慣見唔到普爸

Pinned 老豆搵仔

依家呢個龍掂唔掂

臭

合格嘅

offside tim

都好明顯既越位

沙式朗到咗倫敦

BIN

偽三中堅 陣

富咸係倫敦

肥普呢

屌佢老母

對比之前，好似幾有隊型

成班仆街仔
上晒力

kane唔落黎拎波

普爸爸

係咪死亡筆記

終於唔洗見到Kane返後拎波派牌

BD生猛到

肥普：咪一鳩樣

好似暫時唔見uuu

似會失波先

暫時睇 進攻簡單左 但侵略性高左

痴線佬個傳中點冇人接

即刻買now e 1 日pass 睇摩佬

逼得係緊咗 有心踢咗

Alli d比波都快咗

屌dier條76 又好似踢得幾okay wo

喱場冇3分就7到仆街

daddy

迫害普巴巴

第一場啫

黑哨is coming to town

咁樣吹

咁都黃

咁都比牌

摩佬

一係你就唔好吹

奧利華做左熱狗

咁打法唔知幾時會無氣呢

奧利華都係迷摩

winks開

竟然winks開罰球 不過邊有越位

新領隊上任頭幾場實踢得好啲 都係睇定啲先

高到火箭咁

居然有牌

睇睇下咪一鳩樣

只係肯跑

冇u喎

同冇企定定佔中

摩迷留名

日日來回折返跑

仆街仔拳皇D波咁撚爽

見到LM已經好感覺

DIER

下場就即刻打回原形

屌你老味dier讚錯佢

DIER真係廢到

睇得未適應踢法

後防好似唔夠人

成日cool 住個波都唔知做乜 爽d 啦

其實係無踢法

派路真係痴撚線

ok wor確實

隊型好左，逼得緊左

27號打邊有新鮮感

個個都好有火

lm

mola

LM其實可以控定再射

迪亞

屌，好多錯左，搞到多左無謂走動，咁守法好快累

仲有Dier條撚樣d走位錯尻晒

笑出聲

mola??

真係好大分別......

禿

睇唔明兩翼加dele塞埋一舊做咩9

禿....

心急啦佢 想傳想射咁

爽左好多已經

今日臭幾勁

起馬唔洗睇UUU,有D2翼換位,走位睇下

班不孝子俾波快左好多

件垃圾真係執柒左佢
無人想交波俾佢

迪亞真係好咩

Dier 同 winks 堅廢

好多誤會，企位錯晒
仲要時間慢慢習慣

兩翼換冇問題 但dele唔會走
岩岩佢地三個一齊係人地右邊

呢個真，睇唔到摩佬有部署，個個尻跑

DIER真係廢到
亂交上去

dier條撚樣又鳩比波喇

識講葡萄牙文

半場換ssk

係就係爽左 但好膠味

咁就契到

成班契仔都踢政治波逼走普daddy

和波

屌你老母dier
肥普呃佢可以打DM害左佢

俾條撚樣搞到搓唔到上去
中後場無晒支點

dier

Dier真係清洗名單第一人不二之選

Dier

差啲輸反擊

冇作用都算

依家完全係負作用

半場中嗰對雙廢換HiLo就啱

dier散撚夠步未

DIER走啦

dier又9交

貼定肥普咪一鳩樣張圖就岩

個波長期離地

Daddy已經閪面

兩條友都波牛
根本無組織能力運到個波上去

lm 係左邊 on99咁

又係dier 用返素素啦

反摩先鋒dier
要捉鬼喇

好多長傳 鳩斬上去

完全唔明咩玩法

無資格話軌了

好快輸番轉頭
跑得好吃力

摩佬係進攻到真係無乜創造力，好多波都係帶完波睇位再交，睇得出無乜部署

Dier睇嚟係last match了

摩佬半場會唔會屌到dier開花

摩佬塊面黑到

普走之前就係見短傳地面build up唔到先下下斬上去

開始踢得同之前一樣

留意到冇再係後面死都要交短

唔習慣摩佬果一套走位好生硬進攻又單調

廢老見底好緊要

差一樣野，反擊太慢！

摩佬見底了

應該會炒

估唔到佢先係真心愛普爸

而家呢隊似肥普第一年既熱
沖晒上去燒體力
好認真咁做緊d唔認真既野

前鋒已經走位但中場都係猶豫不決傳唔傳上去，最後鳩傳

落力為你好 得不到分數
比人雪甘耐

熱刺GG了

摩佬都要退休了

場波速度好快
會唔會未夠60分鐘就無晒氣

Dier好似街場阿伯咁

DADDY都唔識打進攻
控住個波黎打把撚

咁跑法好快無氣
熱刺大撚獲

普教咗五年 摩先上馬唔夠五日 有人幻想隊波即刻有轉變

普天奴統治熱刺咁耐踢法都係習慣佢果一套邊有咁快可以適應

我地個個都屌既dier winks 佢當係寶
唔識波就坐多幾年啦special one

dele呢下

企住踢表示不滿

259 CONFIRMED

Wow咗一聲

如果西咸肯同熱刺對攻唔打防反熱刺表玩現會好好多，所以依家係老鼠拉龜好被動

又黎鳩斬

摩佬搵到邊個係鬼未

屌拳王反普

son

拳王勁到

SON

臭比摩狗教應該變到好撚勁

屌傾控得廢到

對面個龍廢撚到

alin 勁撚到

Daddy find son carry

Sonnyyyyyyyyyyy

慣左手勢，一上場要捉鬼先

老豆搵仔

拳王助攻

diu

以為摩狗黎解放摩拉
點知佢話拳王有度身訂造戰術唔係鳩嗡

謎團解開：Dele玩政治

son好野

老豆搵到仔了

Daddy Finds Son

Lml打dele個位呢球會傳唔到

又睇摩佬係咩感覺

成班迫走肥普

屌你阿里

兒子

真。老豆搵仔

屌你好似上晒電咁

當佢連美斯咁用

眼訓。

真 今場好生猛

Son 好啱打呢啲 向前跑嗰下sense 勁到

are you dele or dele's brother?

好耐無入嚟
其實洗咩換教練 場撚場靠兒子

拖到比人BLOCK左條線

差啲

個龍

屌你唔撚同左人咁既

rrr keeper's weak,笑左

摩佬會唔會種族歧視亞洲人
下季都一定買其他人打翼了

一定要搓兩下先

拳王先係真259
今場勁撚到

拳王勁 啲短傳好有威脅

新球場第一球 兒子
普爸最後一球 兒子
摩佬第一球 兒子

摩佬學高普揮拳

幾耐冇聽過dele之歌

DELE ALLI~

等睇又話黑哨

前面係咪轉咗陣用拳王打假9，拳王突然生咗好多

passion

WE'VE GOT DELE ALLI~

屌 傷撚左兒子

屌你真係上晒電咁

他日佢都可能做259金手指篤死摩佬

反普力先鋒
拳王

daddy got alli

we've got dele alli -> daddy got dele alli

諗下第時daddy 捉鬼捉邊個

仆街搵唔到仔了

對面個膠龍

嗱，公道講句，熱刺前場好生猛
咁中場睇黎係毒瘤問題

TEAM KILL

阿仔

收山腳dllm

睇腳呀 son
Clsssss

拳王1for sure

對面個ISSA DIOP季前重吹到好撚勁
今日比拳王收左皮

呢下好顛洞

wtf ali????

LM

dele咁都交到

狼撚到 clssss

好彩我熱打開mma

斬完未

又贏dele

烏龍

屌你阿里生猛到

嘩屌咁快手2粒

痴撚線 拳王仆左街都識傳波

肥普睇住直播 萬般滋味

知daddy厲害未

呢隊真係熱刺？

屌你咁都比到

咩形容詞

痴撚線熱狗

摩佬！！！！！！！

on9 架 屌你
咁都傳到比son

知邊隻係鬼啦

拳王今場時光倒流咗

訓低之後右腳掃過去

仆街仔dele冇普爸爸都冇你

邊個仲反摩佬

son勁fit，中到應都繼續到

知道摩佬咩料啦

alli

好癲

25拳王

仆街傳球

拳王小動作救返

好撚靚呢球

成型英撚都係

屌你係鬼confirm

拳王防守都有埋
不得了

阿里同肥普有咩過節

魔佬回歸英超

dele 你顛左？？

dele勁到

拳王勁到！！！咁都比到

爽過曼聯時期好多

拳王肯撚定係篤走普DADDY既259
今日訓低都比到直線

肥普睇黎全村人都忍你好撚耐啦

我記得fifa17 fredricks speed 有93

拳王259 fced

一向有

Dier咁簡單都交到咁柒
好彩dele撈到姐
Dllm

兒子就黎爆到人地右閘有創傷後遺症

Dele 呢球堅靚

dele 259 confirm

今日Kane哥隱形

dele究竟發生咩事

拉空帝$

Dele熱爸

契仔先係最25個個

已經忍唔住飛鏟咗嘢

換撚走件廢西dier就搞掂

買個有組織力既防中 就掂
Dier 只係適合做dirty

除左李佳芯仲有邊隻鬼

計og?

我地專出產垃圾閘

Kane哥波底差 唔係就3粒了

係咪真係當son係c朗咁用

呢個先係dele’s brother
真dele邊有咁勁

拳王259 confirmed
逼走普爸

摩佬咁快入更衣室

呢幾球one two

摩狗又發老脾？

黑山

摩佬當dele係C朗咁用

摩佬真係好識搞反擊進攻, 好似當年皇馬咁

兒子朋友隊

兒子根本擺邊由佢鳩爆就掂

笑左摩佬角球未開就入左去

winks係咪好撚僧對面
角球2獲射鳩人

應該唔似發嬲

winks啲角球

我覺得對面未夠10碼

Free header頂到冇力

夾多半季會點
可以運轉得有幾快

明省對面友

轉咗玩法
唔係target man

不嬲佢都係CF

皇馬果陣既摩佬黎

幾撚風騷

痴線 以為睇緊有c朗嘅皇馬

乜熱刺咁勁架？？？？

扯扯地

摩氏皇馬重現

皇馬個陣佢都成日未完半場就入去?

我最有印像係我地5-3車仔個場因為輸12碼先早D翻入去

睇睇下我覺得摩狗應該會教到黑山成才

英超反搶快西甲好多
打反擊都唔係咁易

Daddy

仆你個街角球攻勢都有埋

成班仆街仔嚟
屌你老母

之前打咀炮話佢知道山狗有咩缺點

好多人忘恩負義

佢之前都會入定更衣室準備

差一個識比long ball既防中

對面人腳廢啫

son好勁

摩佬之前教其他隊都係興提前入更衣室準備下半場嘅Team Talk

我覺得對面膠龍姐

留意到aurier係摩佬手下會有一返成就

我諗係開角既人有問題

偷雞

Kane擺明係前面做拉空要黎引鳩人

剩係睇到成班259迫害普爸爸

尼當先係正選

Son真係好撚勁

He’s magic, you know.

你諗下 摩拎隊廢曼 都可以拎第二就知其實佢係好勁

史尼達 法比 沙比

可能睇中左dele既走位

大家跟我一齊嗌：
love u daddy

最後都係個人技術擊倒

still miss him

投降鳥, 熱刺咁勁既

佢其實係一個好坦白既人
坦白到你以為佢搞緊笑

戴爾太慢

摩佬點勁都好
只有普捷天奴才是爸爸

摩跟廢曼

Morgan freeman

無左U , 好睇好多
真係有攻

普帥塊白板d字係咪已經擦得一乾二淨？

留意到佢標得好前
黑山幫佢執唔小

希望三年後佢唔介意返嚟

確係好耐無睇過組織入波

希望講得中

Son個出波靚撚到，新c朗

簡簡單單打翻兩面傳中算啦
老納個陣都係咁姐

係 改一改腦殘
會有成就 黑山希望係帶刀後衛

好撚勁

熱勁到

兒子，真核

係已經走晒位

寧願向前俾失都唔 UUU

真心冇乜組織 只係反擊把握到

同肥普都算兩種心態

根本係垃圾

DIER走啦
有佢係到實冇組織

其實啲波唔經中間雙廢就好快好有威脅

本身得拳王一個叫有組織力之嘛
你唔係叫熱版恩尼斯達組織下話

人地咁耐冇踢 比啲機會啦

講真有時唔比啲冒險波攻唔到

Kane係咪要做賓施馬了

對摩佬黎講 Dier應該穩膽
睇下肥當換Winks會唔會好啲

肥當唔係傷嘅話唔輪到佢踢啦

似係

屌D後防會識得直線比波真係J撚死我

姐係會點

隊波之前唔知點解好似有種包袱
覺得要成為強隊就唔可以打落底傳中, 一定要打控球咁
自從老納之後就無睇過呢種直接嘅打法了

Son 兩球都d走位勁到

偽三中堅。BD 要上位了
Kane 打得好後，佢同Dele 兩個好似前後輪流打 10 號位。
進攻上闊左好多。

你錯喇 尼當係winks個位 dier係契仔黎

係
所以唔關daddy事
係兩件柒頭搞亂檔

唔排除特登排佢地出黎俾利維睇，掃瘀血走

但摩佬搞到賓馬好撚勁之前

希望摩佬教好黑山

dier問題真係幾大 拖後腿feel

幫兩翼拉空位

強化版賓周

直頭負作用

但偏偏摩佬體系中佢呢個位置好重要

賓周球感好過傾多多聲....

無護波唔夠快猶疑 點搞

其實係摩真係會用兩翼拉到盡
肥普就收入中間

一時時啦 賓周馬柒起上黎唔係人類想像到

橫傳都交失

肥普用兩閘拉
摩佬用兩翼拉
相反黎

睇左半場 似廢版神軒
神軒都係cool住一陣左右傳 dier就左右傳都交失

比盧卡古更誇張

佢平時係咪咁

啲撐普呢 去哂邊

我諗如果唔係尼當傷咗都唔用winks

dier會唔會因為hehe組合先俾佢出去頂尼當個位
大力巨唔知宜家有咩感受
逼走普爸 連摩佬都開聲話佢

七公呢

人場踢得幾好睇，我係咪發緊夢

肥普係跟高普同哥帥個款

今場

winks先係廢版神軒

又安東尼奧條黑鳩

跟著佢一月買馬迪同ibra 返黎

兩翼拉反而激活左son&mola個配合
而且唔洗見到兩大廢閘

Alli入場個陣開心到

認賊作父了

熱刺歸緊位
摩佬谷緊隊波

年年都比安東尼奧爆到後面風聲鶴唳

Ibra大機會 買到真係好大補強

講真熱刺呢場真係表現唔好，有波入真係靠兒子個人技術。

咪玩 仲伊巴

下半場防守專心d 對面實攻

呢d波先好睇
冇uuuuuu

訓醒未

前場都有啲威脅

執中場 執隻閘好過啦

打開缺口

比parrot上位好過

寧願用假馬迪換買馬迪

安東尼奧黎料

安東尼奧開始黎搞事
山狗要抆山先搞掂

麻麻地馬迪
好慢

摩唔會用新人啦
唔賣走都偷笑

有伊巴 拎到聯賽但唔會拎到r聯 點睇

怕撚左佢

mola 做乜鳩

LM係想比定射

Son唔係亞洲人，咁既表現分分鐘賣過億

Lm搞咩

熱狗有足總杯已經好開心

做乜鳩

今年唔洗諗聯賽啦
我地追到全勝都要利狗輸得出咁多分

職業前鋒

未應該係傳波黎

kane

3:0

3球

3粒

免簽伊巴
都係比人工 我諗摩佬可能都想比佢踢歐戰

禿盧

臭斬得咁靚

傾都返黎啦

三個入晒波

單刀橫傳？

真25仔

屌又一隻259
件垃圾臭居然識斬波

熱刺勁到

成班劇透
都未睇到

笑咗

mola單刀橫傳鎮四方

屌你成隊鬼撚到

摩佬開心咁樣

不嬲都識架啦

真牛B

摩佬真係幫到隊波，個個勁有火

一開就見到傾

作客終於羸

Clsssss

啲反擊真係到肉

普爸走前作客0勝
普爸走後半場0-3

Dele今場分邊助攻搶波 carry晒成條中場

防中嗰2件踢到咁垃圾都領先到3球

摩佬萬歲

堅

走啦大力B

大力可以走了

球反擊其實幾爽係lm個下柒咗

完季90分收貨

傾又搞乜

走位好靚

RESPECT

我刺D反擊都唔知已經柒左幾耐

垃圾玻璃人

Daddy ho ball

其實係唔嘗試打組織
做翻最簡單直接野
放大番球員能力

盃已袋

慶祝慶撚到傷咗

利狗好快頹 場場正選11人有機的 當然熱刺自己都要把握到

場波未完

感動到想喊終於唔做作客蟲

係撚
之前十球有九球都柒到爆

扮野

成班人玩政治

冇可能
爭咁多分
同埋利狗真係好撚勁

唔好傻
摩佬都話下季先諗

靚傳中
唔駛灘凍哂之後回傳
#懷念脆

後場啲頭鎚解圍好多時都交到俾隊友

Travelling Spurs fans are singing: "How sh*t must you be? We're winning away!" #COYS

應該唔係的
因為肥po 鍾意穩守先

who needs trippier

肥 PO 太過 UUU

但班人唔撚識守

睇訓練片都係heading多

連dele都可以遊走係防線之間分邊交直線 佢一撚定係鬼 一係
就對面廢

係 太U
幾時都U

兩睇啦打法唔同左 人地未識防

成班食左春藥咁

其實做左啲咩 隊波生番哂

259 dele點解釋？

魔佬換人通常會點換

摩佬如果教得掂後面右面兩個黑人
應該效果會幾好

對英乙都要U

摩佬臨場幾好的 尤其大家睇慣普爸

同埋依2年肥普想玩組織 但都唔夠技術同球商
佢自己教進攻都麻麻

依家玩簡單野 啲球員都爽好多

個人buy簡單直接進攻足球 控球率冇撚用

60分鐘 睇情況換

換翼 中場

輸嗰陣好果斷
呢樣係我最鍾意佢嘅嘢

唔u唔佔中，做簡單野

睇撚到火滾果場

當年7利果陣UUU已經不斷屌

六十分鐘
七十五
八十

當年摩佬買唔到謝拉特 我諗佢當dele係謝4咁用

Lucas未試過打超過70分

都係60換

有波就落底
左面有呀仔
右面就痴線佬+LM

邊個廢換邊個 針對性換 唔係針對位置

落後除外 落後就痴左線咁換走中場谷前鋒

試過打到5前鋒禁住屌 係皇馬個陣

落後之類 有人踢得好柒
佢換得會果斷好多

贏緊佢就輪休下咁

Impress me

真，條友臨場應變好撚勁

換人未
唔想睇dier

一句到尾 睇開肥普
遲下睇到摩佬d換人會覺得係兩回事

肥普
88
90
90+4

以前會換閘

新球場歐聯第一球 兒子

傾真係引怪用

Lm正選
踢法唔再u
作客大勝
Dele翻生
Clean sheet

摩佬回應五大訴求

洗鬼咩,肥普出名印花王

👍🏿👍🏿👍🏿

想睇高低素

吸引火力

係輪休就好
唔使下下都係打嗰十一個

下下都34個逼佢

一拎波真係3,4隻埋位拍佢 但kane控兩下就交開 即刻空晒
可惜dier個智力唔識交上面比兒子

但係都現到位

之後俾人圍毆

係88
90
下場換

傾拎波幾十碼唔圍佢條撚樣會勁射唔貼唔得

出我素換dier條垃圾未

dier又自爆

我鍾意哩個形容詞

agger

dier屌你老母交波之前唔睇人

㩒到普爸啪啪聲

我都幾肯定肥普教呢場一定柒柒下輸一球都完場
跟住作客又贏唔到

篤前 回後要tune好耐

呢3個中堅發揮得唔錯 防守好左

DIER不如換 高/LOW 是但一個試下

Dier廢到

短到咁都傳唔到腳

輸波出四前鋒
贏波換後衝鳩守

如果有一隻傳球意識好既防中就fatfat

大力狗
俾人噓下

有感覺 我會出黎

筆記都放低咗

Dier你條撚樣！

第一眼睇錯以為講緊Dier

有冇人覺得阿臭今日好勁

唔平衡既4231
右閘推到盡上去

中場嗰兩件廢物好銀眼

Dier換得未

臭 黑山 拳王都似259

嘩
我地仲有三個黑腸
仲有阿根廷雙鬼
仲有potiential king parrot
點算啊

兒子番到禁區守

唔想再見到DIER

記得每次對親西咸都係打得好撚辛苦
而家呢個比數真係好有驚喜

因為話就話4後防
事實係放左痴線佬自己上去打右路進攻

黑山唔關事
本身廢

close up筆記擺低左

Eriksen應該唔會再有正選打

傾好柒

係，穩守後，拖慢拎控球……

輸果陣試過半場換哂3個

一定種族大清洗班阿根廷廢物

好撚正

4葉係雞係公廁

第一個就科夫狗

今場無大柒

柒傾
快手Ban埋去啦

4259收聲

以為入硬係到慢慢黎

Kane dllm

屌你老母 kane真係賓斯馬化

Daddy 通常唔鐘意用呢類型攻中

阿根廷係咪漏咗個

仲記得曼聯對紐記果陣

一早唔應該俾佢踢，態度唔正確

坐到下季睇下得返幾多態

防守堅咗好多

留加沙nigga就夠

kane比面肥爸爸先唔入
你地班撚樣下下咁落肥普面好咩

希望佢教得掂後防右面兩個黑人

好事

人地有球靚拉西

淨係記得最廢係佢

有料到巴打

Avb對鏝都試過1野換3個反吸

摩佬恥笑傾

黑山勁左好多

摩佬會幾多分鐘換人

如果之後幾場都有表現。老實，似鬼多

救命 榮啲必尿傳中

勁好笑

贏緊佢會慢慢諗

換diop 好似買返黎好貴

摩佬個表情係柒到唔敢睇果個樣

係咪60幾分鐘之後反CUP 3-1個場

摩佬恥笑kane
Son is the only one

Daddy笑鳩傾

long time no see
純粹迷摩先入一入

大力應該可以打到類似魔迪嘅打法

之後唔好好似獌咁柒同摩佬續約
其實都還好嘅 我估

要不是肥普, Dele早就完蛋了
咁忘恩負義

六十鬆，贏緊應該會加強防守個力度，但唔排除第一場想睇下啲人腳點

無力踢就咩打法都無用

有黃牌在身嗎

有冇gif

賓周唔弱

工程帥嬲撚到換晒三個了

走啦條友

大力真係走吧啦

到底佢係咪驚比人雪/賣
咁落力

比kane黑撚咗張黃牌

見到阿仔下下輕鬆落到底覺得好神奇

一陣完場搵下

第一場未完就㩒咗三巴

大家要控制番唔好太落棺
呢隊西咸，利入4球係基本
比17年熱，我都覺得4球係至少

你見好肯燒味好肯比波，以前就寧願拖慢來搓

幾時換 高低素 出黎？

臭今日咁勁

上2年邊有咁多空間比alli發揮

摩佬車一好定皇馬摩好

因為明顯佢要防守既負責少左
全力叫佢踩上去進攻
咁就唔會輸D ON9鏟波輸12碼

車1超強1:0戰術
皇馬超強防反

on9 又逼害肥普

究竟係熱勁左定西咸真係咁廢？

連臭都打翻起

why not both

Bd比摩佬當azp咁用

兩樣都有

第一場就3分點都好開始啦

聯賽求撚其啦，睇追追下追成點
今季係Fa cup同歐聯

三叔fit到痴線

Dele

車1個後防咁撚勁
皇馬就有C7比佢,點同

但其實臭同BD
我覺得bd表現較好

睇落我地似皇多

仆街 Kane 真係打 10 號位

又係安東尼奧

唔好比黑山用腦果然係最好的

唔得魔迪 控球同比波細緻度高兩班

果時迪馬好勁

前面果4個試夠貨啦
不如輪換下

另外daddy 係會針對人地弱點黎踢既人

BD 心諗 dier 你個雪糕筒

魔迪回家吧

出csolo啦

魔笛交波接近唔會交失
控球又穩

Dier迫害BD

年年都比安東尼奧撚到慣

應該唔會回換住，會比佢地打熟d，要復仇曼

皇狗既摩卻連線 最屈機係傳球準確率

因為呢條友真係好爛打

肥普嚟

3：0都唔換

大巴好似冇左

安東尼奧

牙傾=坦
瘋狂吸傷

其實國米三冠果期仲好丁
米列圖極可靠

dier走啦屌你老母

成隊最廢真係dier

係撚樣鈍到追都唔追

BD係咪聽到肥普把聲？？

正常人無可能會鏟落去

中得好應

當然 所以我話類似
但點都好過而家中場嗰兩個

傾喊緊

呢班人冇資格泊大巴

Eto

大力臣

傾用顏值硬接

大力臣對眼有火

梁仔kane

大力狗準備

痴線傾今場吸傷到

大力神

肥普一定係屋企Q住腳，咬住手指睇緊

話晒當年都係三神柱 今時今日比人當垃圾 仲要贏3粒

Kane 今日勁多傷...

國米果陣中間4件勁到癲

火焰
J辛 莫達
甘比亞素

係左閘廢

搞笑都負責埋

扮嬲個樣

留意到七公開始轉口風

睇下有冇料到

睇下大力神有冇心踢

大力會唔會心諗
我終於有戰術跟下

自己攞嚟
枉我之前仲咁鍾意佢

好屈辱

屌又開始柒

又中波餅

真係安東尼奧...

佢同lml一路做愛一路睇

屌 真係安東尼奧

屌 成班唔集中

廢中唔出lamela已經贏到我既尊重

曼踢熱嗰陣
最驚son then 大力

BD傷

安東尼奧真係剋星黎

真係安東尼奧

rose
大力狗可以坐番低

射得大力到咁樣

我而家都仲掛住當年好有靈性既大力
不過正選唔洗見到佢了

隊波真係唔守得

不如拎返本筆記出嚟先啦

冇cs

toby真係回咗塘咁樣比人fake

次次都衰安東尼奧

傷完之後真心廢左好多

證明唔係鬼

係咪次次對我地宦入到波

又係安東尼奧
呢條友真係我地煞星黎

有無send lml 插花張gif 比摩佬睇？

R聯個次之後?

條友咁多年都係得鳩ban

發夢

今場個軍醫好忙

係

toby傷得太多啦

吹咩
佢得一味鳩爆硬射都玩到咁耐

fake到傷埋

唔記得係咪r聯
早兩年有次大傷 成幾個月踢唔到
出返黎之後就退化晒

對皇馬嗰場？好似早段就傷咗

施素鳩
一次換2件

之前點會咁易比人fake到

Daddy幾時會換走dier

真契仔嚟

應該諗住換

希望可以令山狗成材

痴線佬都係

都係位換位
大力換屌你

好似係對皇 唔記得有冇記錯
總之一傷成幾個月踢唔到 出返黎之後已經弱化左好多

傷前我不嬲同朋友討論都話佢係英超top3中堅
而家就...

放件貨出黎做下display

換2個

大力狗

摩佬d防守不嬲都好 你見車以前場場1:0戰術就知佢睇重防多過攻

拳王嬲嬲豬
又要做259了

拉傑迪

屌你翻後備席FING頭
應該唔開心

素素

點解換alli

摩拉比人foul到

SSK<>LM

贏兩粒咪休息

唔一次換，又哂時間

踢得咁好無入波

今日臭好fit

前面差佢未入波

又傾射

好似自從嗰次傷完 連招牌角球頂入都無埋

不嬲好

不嬲淨係教防守

一場姐

大力狗名存實亡 fk都冇埋

dier咁都唔洗走我屌你老母

27<>17

契仔

大力神已經唔存在架啦...

所以好依靠前場個人能力

分唔到係唔滿意自己表現定其他原因

契仔地位confirmed

諗起聯賽盃比人反cup

真係行c朗路線

肥普炒個下話摩佬好大機會上馬都覺得熱刺手牌係佢到可能唔差
始終有son+LM

不過條中場真係有撚牌執

成件事好馬達feel

SSK 入黎打個防守強d 既右翼.
LM 通常70分鐘後無氣

我係黎支持daddy既

想知摩佬會當色色龍係閘定翼

daddy想召喚找卡素

素素如果有腦 應該高一個層次

施素高個下，我笑左出黎

素

唔記得左呢個人

巴爾如果有頭髮呢

defensive wing

收嗲啦月狗

Kane 返到左後防守

做乜9

笑笑笑
陣間怒ban死角

素素有腦就應該唔係踢緊我熱啦

仲要跪低埋

唔會啦,mata技術幼細過大力
但大力跑動多佢好多,係曼果陣mata跑多左,摩佬先肯用番佢

講得好

有分架咩？
當年吞精都當右閘打啦

摩佬等贏陣式 10 0 0

如果當今場呢個體系入面
應該閘

翼 我估
son都需要後備

素有腦應該喺普巴之上

牙傾又幫隊友吸傷

一場波一po

WALES. GOLF. MADRID.

係Po 半

傾特登踢佢幫素素

勁撚到

呢下係想拎個停頓位姐

幾耐冇試過

出盧思素好過啦，出大力臣佢都走梗

IN THAT ORDER

翼，如果按今場套路，佢打唔到Ben davis個位

你都係259啦

摩佬扮傷戰術

ben davis擺明叫佢唔洗攻
長期企後面等守

Celso 似盃賽仔用 始終借將

唔敢返皇po了 比98追擊

有人話施素LOW一定留咩

好睇

打Moura 個位 逆足

有歐賽 會強制買斷

BD呢啲穩守嘅性格好啱daddy用

有歐賽會強制買斷

唔講都唔記得佢係借

Rose推佢

2-3

冇歐賽打咪得

屌你老味唔撚樣又自爆啊麻

似以前皇狗干查奧咁用

Offside

越位
好彩

應該唔會比人追和 大家要小心比老豆屌穿肺

平安鐘 is back

干查奧好攻得喎

穆鳥

VAR

摩佬係撻翻起佢地團火
但肥普都用左唔少時間教到隊波唔好識去唔識收，要成熟d踢
肥普做既野唔係咁易比人取代

咪19樣

最後冇事

嚇撚死

有排你歎 摩式鳩守到完場足球

呢30分鐘完全係踢緊肥普啲波

盲撚左呀
咁都唔越?

yes
冇肥普爸爸先之後嘅事

條友衰多腳

唔加多腳唔入啦

唔加腳入唔到

70後都係守勢波

VAR
NO GOAL

想爸了

肥po ball

同雲加一樣

普爸 thanks for the memories but it's time to say goodbye

最緊要贏

入3球都唔夠輸

開始冇人記得佢

呢句真

第一場實習可以寬容啲嘅

拎住2球優勢守20分鐘 好過拎1球比人追和甚至豬鳩埋既....

係ROSE做唔到BD既防守

比人撳住黎屌

呢句假

托比大力死259累死普爸

Rose始終係擅攻

練一練個防守先

大力踢左咩波出黎唔出好過出

後防雙黑今日踢得好好

普爸 = 成也大力 敗也大力

lead兩球當練防守

搵人開定post

阿根庭幫摩佬又唔會抗拒既

國米當年4件功臣都係阿根庭人

地上最強大巴教頭黎到 期望佢地成材

我地啲阿根廷人

好過之前㗎啦

嬲死牠

新post 唔該置頂

得科盧正常

Kane又引怪

kane無端端都要比人食一野
吸傷師

4個入面 3個廢撚到闣咁

呢場佢都係廢喎

置頂啊

人地對位個個球員見佢就爆到佢喊

真

啲新仔戇鳩鳩

差D OG

得lml一個勁

多謝普爸

差啲og

屌咁都失

馬達打RCM/RAM好勁雖然見佢跑到好吃力咁

冇心踢躝啦
以為自己真係好撚勁
皇疤都唔收

條後防鳩到

後面有排執

Yes

Toby

4259

屌尾果20分鐘好撚平安鐘

唔怪得dele嬲

第一場 守角球未執好戰術姐

山狗跟甩

屌你 好彩入咗3球啫 80分鐘打後成班無力

完全頂唔住安東尼奧

D 防守...

呢班後防真係好撚唔掂

你班友準備入更衣室比daddy屌啦
失兩球咁多

摩佬黑面